[老變宇宙]《大黃蜂》首條預告

大黃蜂好得意啊

最尾rickroll

望落個故事十足iron giant咁
但點都好過爆炸bay

跟返少少G1 Design

不了

一d興趣都冇

終於有返D機械感

星星叫

淨係個造型已經贏左米鳩悲
起碼會分到邊個打邊個，唔係一舊超複雜嘅爛鐵

唔好再同大陸合作啦

Michael Bay 收皮太好喇

整死咗成個系列

好似有種反樸歸真既感覺

呢套會唔會係reboot第一作

質感好過正傳呢幾集

似乎係

點解變左甲蟲車既?

呢套正常好多

前傳 發生喺80年代 原因唔知

軍佬係john cena??

係 佢其實拍好多戲

一見到佢就有音樂

我見佢唔到喎

屌rickroll

見唔到X2

星星叫變形個幕

1:37

頂

佢抽緊john cene個you cant see me

屌柒咗添

正傳D 機構造好碎, 觀眾對眼好難focus
仲要狂爆炸+快動作

大家都見你唔到無所謂啊

個故事會駁返爆炸bay果幾套？ 定另開新series

機設有質感過爆炸bay

第4,5集求其扭埋一舊就變左形

han solo 味濃

呢個真，翻生麥嘉登粒子變型 孤寒到

Ok wo

第5集條龍成堆騎士變形金剛痴埋一舊就無啦啦變左

矮左好多

TF系列應該仲有得救
希望今次唔好爛 第5集連trailer都廢事睇

睇落唔錯，做得好，reboot 好過

點解好似logan咁嘅

中意正傳造型多啲

好撚靚
之前舊爛鐵去食屎啦去

有冇人睇得出佢係咩戰鬥機

感覺幾正

F-4 Phantom

thx

好似sell 感人

係 由bee開始

屌又唔識講嘢㗎？

依套係之前果d前傳wo, 之後新果d先reboot

睇落咪又係咁，冇咩期待

個feel唔錯

Hailee Steinfeld

今次要睇了

我屌 john cena
The rock同batista 又去拍戲,遲下成個wwe啲人拍戲就正

感覺故事質量都好啲札實啲

正傳睇左第一集 還好
睇完第二集已經唔會俾機會睇第三集

登登登登
登登登登

never gonna give you up

女主角 不了 還我山姆

會唔會有大量爆炸場面 美國國旗同埋 舒化奶？

跟返晒漫畫,星星叫

logan機械人版

個人覺得好睇
應該冇大陸狗野啦

咁佢地本身都係做緊戲

starscream超正
唔通咁都比老變翻到身
希望係reboot

如果係80年代……就似係reboot

前傳本來係話打希特拉。

似玩具

因為玩具大黃蜂變車後個頭畢嬲喺車底

依家套啪啪大聯盟同嚟緊套軍佬戲都有莊仙拿

佢都好恨想做The Rock 第二

打納粹係第5集嘅flashback畫面

應該唔會寫死晒，有啲走棧位
睇下反應好唔好
反應好咪下集開始順住今集寫新故事
反應唔好咪下集先正式reboot

編劇識寫嘅話，大黃蜂唔識講野已經可以有好多gag 玩

撥亂反正終於

可能一講野, 對白就一定好有意義

屌，一rickroll 即刻彈帶
狗也不屌

John cena拍咁多戲
呢排一套做人老豆 一套做主角

感覺佢想學avg 咁玩

前幾日睇反啪啪同盟先知有佢

其實我覺得大黃蜂唔講野會好啲

大黃蜂世界第一

屌無左爆炸bay即刻有d興趣想睇

套軍佬戲超少場，要落畫了

其實係搞鬼甲車蟲前傳

同以前個D集數有冇關?
係咪同一個宇宙?

猩猩叫做主角先想睇

忘形水

有邊個唔想 冇續集嘅開續集，有幾集嘅開前傳外傳，有系列嘅開多幾個角色，問題係冇一個做到真正電影宇宙

唔係reboot 就唔會睇

如果硬係要接返去Michael bay 個第一集真係點好睇都無用

電影頭+G1身

所以m記dc其實算係得天獨厚
最重要係角色夠多背景題材又夠廣
唔洗好似普通系列咁一定要有主線推進
可以玩下單元再玩下集合

希望bee唔會變成下一套JL/ Solo啦

成日覺得電影改到bumblebee個性格好似隻狗咁

希望無某國植入

80's 要植入中國元素都好高難度

六四

心宮計都有華為啦，有幾難

個導演係拍kubo個個
睇完條trailer好撚期待
終於西走左Michael bay
隻starscream正撚到

咪又係有佢份

⼀

佢都係掛下名做Producer 影響不大

頭50秒仲以為有人車交睇

條女唔掂

波gap都唔露吓

唔係米高悲話事呀嘛

好正wo首歌

呢集睇黎唔會見到Optimus Prime

大黃蜂唔係第一集先嚟地球咩
點解前傳大黃蜂一早喺地球？

重睇

係，但原系列個種味唔要都算

未必 呢套戲柯柏文嗰專用配音員有份

WWE

突然覺得老變俾bay浪費左十幾年

已經唔係喇 依套原本就係接1 既 但佢之後改左 會攞依套新既做開頭 你見啲風格唔同左就知

睇左做《黃之蜂》

之前狂派全部都係灰色
啲畫面又亂
識別度好低

求GIF

隻隻狂派都係爛鐵, 冇角色, 冇性格
隻隻出場幾秒就俾人腰斬或者俾柯柏文一手揸爆個頭

背景年代都唔同 點樣俾個超跑追型佢呀

明明話拍3集，結果拍左5集 我覺得paramount責任大啲 ，自己攞黎

蝕撚死你呀.jpg

爆炸bay啲機設好脆 好似掂下就散咁 掂一下成地都係零件；明明啲人鐘意Ironman果種"鏗鏗聲"既感覺

狂派做奸角，永遠都係口水鼻涕一齊流，核核突突咁

原本都對電影版老變死心架喇，點知今次一睇佢個機械人設定，頂，好想快d 入場睇

老變啊

點解叫老變

仲要d 狂派同一隻角色出幾集，明明同一部機械人上集比人打死左下一集又係到，都唔知係撞樣定未死

而家幾好，G1 身電影版頭

Agger
Shockwave個頭

唔係米搞悲拍已經可以考慮入場

0037個段條女摸一摸
就跌咗條J出嚟

屌

緊火bee

舊野，舊時代既野 老xx , 老乜乜

1至3都睇得過嘅
係有d眼花但故仔都叫ok

大黃蜂好qq

個導演其實好有料，動畫出身，全部作品d critic 分都好似80以上

Producer 不嬲係荷里活都冇撚用，老變1 Producer 係史匹堡tim

仲係彎刀太子爺
放低家族生意黎拍戲造福人群